警犬扮蒙面示者入地鐵破壞（被識穿後拎胡椒噴霧指向市民）

仲有另一段片就拎住警犬電筒

推

屌笑撚死

弱智到絕，柒出國際

無恥到一個點真係

樓主好耐無見係咪已經失蹤

尋活躍會員「我愛你媽媽」，懷疑佢在大學攻防戰中壯烈犧牲